中国大買美國玉米和石油 川普：這是為了讓我開心

美中自2018年爆發貿易戰後便陷入緊張關係，今年初開始蔓延的武漢肺炎（COVID-19）疫情更是讓兩國關係雪上加霜，雙方不時互相指責叫罵，不過北京似乎開始示弱。美國總統川普周六（8/15）表示，中國已大量購買美國玉米和牛隻，為了就是要讓他開心。另據路透報導，中國也正在大量增購美國原油。

咁你開唔開心

我淨係知侵侵而家買唔買都㷫過火屎

唔討好佢都要買啦，班生蕃就快要食草

係因為佢地水浸呀 食人肉啦就黎

支那有份煽動BLM等侵無得連任
侵唔可能放過支那

搞爛晒成個經濟送晒騰訊同阿里比美國都唔夠賠

窮得只剩下錢，央央大國同外國買糧食，講白啲就係自己乜都種唔出，垃圾！

大豆侵

傳播武肺+blm 2單整定侵唔會放過中共

岩岩失去兄弟
武肺搞到佢雞毛鴨血
難D

其實中國唔買美國糧食係一張拉低侵民望既一張好牌 但冇辦法 隔離哈薩克 俄佬果d出口國又限制糧食出口 焗住要買美國佬既

係咁買糧食都n-1,n-2
唔買係咪要一日一餐

川普弟弟病逝 終年72歲